[PS4] 有冇巴打知PS4會唔會出頭文字D?

如題